恆指日日升

要知道抗爭對政府實際有幾大
睇恒指就得

星期日721件事連2萬8都穿唔到

恒指走勢
由616既200萬遊行前後開始計
614收市係27118
617收市係27227
返而係倒升
即係市場巳經無左疑慮
之後大勢一直升

之後就一直升到今日28524

就算係721既警黑合作
719收市係28765
722收市係28371
只係跌左400點到

要睇影響
睇股市就知
就係咁簡單

我會定期報告恒指走勢比大家

個焚俾人起咗，又升200點

為左避免影響市場
我會深夜間出post